一句講晒：搭紅小想佢渣快d定慢d？

快
慢

乜撚野紅小呀？

你這個三小狗屌什麼是紅小

五毛學多幾年中文先啦 已block

紅小

乜撚野紅小on9?

真心唔明紅小有咩問題

講呢句嘅唔知有冇坐過紅小
梗係想佢快
死人小巴佬坐唔滿就hea揸 停低兜客
荃灣出朗豪都用咗九個字

通宵多人返歸先快到

唔停車情況之下推鳩乘客落車

積下口德啦樓豬

叫開紅van

快

屌你呀 人地個名係紅van呀

咩係紅小